睇完城寨...元朗 係咪搞緊元朗獨？

你地有冇新既名稱？？？？
元朗班垃圾牛屎仔
完全冇買樓煩惱
一生出黎有丁 成幾球
過多幾撚 可能成千萬
呢d 係咪就叫巴菲特既卵巢彩票

朗獨